過去十年，2011小牛定2016騎士奪冠含金量最高？

2011小牛殺衛冕冠軍湖人、後起之秀雷霆、三巨頭熱火

2016騎士打敗73勝勇士

定大家覺得其他冠軍隊（e.g. 2010湖人）更高？

2011 for sure

獨行者！

牛你老母，叫開獨行者，你大陸黎架

師兄識波

73勝勇士 > 72勝公牛 > 2011 小牛

我覺得計近廿年都應該係2011

Dirk重要好似成32 33
成隊波平均年齡有32
遇神殺神遇佛殺佛

一定係小牛

有睇波都知係2011小牛啦

小牛啦，一班老人家贏到當打三巨頭，打到foj得單位數得分，真係有今生無來世，仲要打完湖人再打雷霆，好癲

Wade有金身咁屈，仲唔係含金量最高？

14年spurs？

七尺單腳fade away橫掃湖人雷霆

73勝勇士含銀量好高

史上最強亞軍

你新黎架？06熱火都講得出

nba巴塞真係唔知要幾耐先可以再見到隊咁極緻既teamwork

可惜真係只能谷一年
之後鷹隊好似玩過，但證明左teamwork要建立自身實力上先夠做，最少有個核先

我覺得湧既ball movement仲好過刺

心感波

你睇返當年牛仔嘅賠率又好，媒體風向又好，幾乎每一輪都冇人話會覺得佢贏面大過5成咁，2011年嘅牛仔係近年來最被低估實力嘅冠軍。

含金量我覺得畀騎士。因為佢係第一個final 1-3落後反勝嘅，仲要連克兩個勇士主場。Bogut傷係一個轉機，Green被禁賽一場都係一個轉機，但呢個就係總決賽，乜嘢都會被放大，絕境都返生就真係含金量高。

ROY既拓荒都唔惹少

即使ref有啲黑哨都好難31反cup
但都係投mavericks,斬laker滅熱火殺雷霆戰績實在太彪炳